[727] 大家去元朗遊山玩水記得帶自拍神棍！！

大家去元朗參觀，有咁多風景睇點可以唔帶自拍神棍去自拍，又可以伸縮，易於收藏
記住每人起碼帶一支，咁自拍都靚啲啦

sorry開錯台

你真係唔識㗎喎！

識帶一定帶腳架

up

大家幫幫手將啲元朗po置返頂